點解多數都係得女鬼？

好少聽話見到有個男鬼9成都係女鬼

男人無咁小氣記仇
無咁多怨氣 做唔到怨靈

女人生前已經好恐怖，死後完全開外掛仲得人驚

男鬼去晒裝靚女沖涼唔會想俾人發現
所以得返D女鬼黎嚇人仲要係長頭髮

成日都見到鬼仔

中原文明長久以嚟女性冇乜人權可言，當有啲醜事發生，大家明知嗰個係冤枉但係依然要砌佢生豬肉，當日後乜嘢「當時學術解釋唔到」、「風水問題」嘅靈異事故，人一心虛就會攞女鬼嚟講

以上鳩噏，歡迎反駁

女性西方中世紀嘅地位其實好差，啲稍有名望嘅家族一旦出咗個女就由佢出世到成日都調教緊佢成為「值得俾人娶嘅女人」，當呢啲富貴女到踏入中女年齡都嫁唔出就要去修道院做修女。。。更加唔好講獵巫人用上帝嘅名義害死幾多農家女

點會呀
鬼故鬼片就大部份用女鬼, 感覺恐怖啲
聽靈異經歷就男女差唔多, 女多少少咁

樓主大概係睇得鬼片太多。
電影當然係搵女黎做題材喇

因為男人十八年後又一條好漢
所以數目少過女鬼好多